成日話勾結外國勢力 好心就出兵打美帝

搞我地香港人做乜啫